年經 想搵架323 e90有咩要注意

除咗整同錢 有咩要注意
軚感 直6 na
真係好靚仔

btw有冇巴打放

唔洗諗咁多
啱就買

323 就 NA
e90 就直6
不過兩部都靚仔嘅

換m3包圍
即刻多300匹

M3仕樣

係 傻閪先買真m3

E92靚啲

M badge某寶都係賣緊10零蚊

賣比你
又真係幾好軚感

M323i

323

講少啲廢話啦

留個tg?

講下咋未諗住賣車
揸左幾個月咋
快d加入e90系列喇

整能到on9。

同意我個fd個部又漏油 隻碟又銹 佢又想改埋包圍鈴個D 前前後後都貴過2手買返黎個價

仲有我個fd 2手買返黎個陣 錶版寫15L/100km

E90改少少都型到仆街

有部多野要整既有無興趣

睇清楚個波箱有無事

唔係腳車我又唔太concern既

睇車有咩要注意